A7RII求交換A7SII

有冇巴打肯換?

利申過左保養,但部機應該冇暗病